港島人同我入曬黎！！勇派修頓、和派銅鑼灣

人數好緊要 ！港島人ASSEMBLE！
九龍人已經唔會黎港島
港島灣仔站要好好整理

‘勇’派 有前線經驗係修頓

‘和’派 係銅鑼灣集結做最強後盾掩護做back up 做cover 又唔駛阻住衝衝子

金鐘個邊真係唔建議作退路
狗總 政總 大把位比佢地部處 再突襲都得

我知好多人真係見到tg放題 濫捕 好驚 我都係
但又好唔甘心好想出
唔好驚 我地無野可以輸
唔好比籍口自己唔出
同屋企人講 請佢地做我地既back up 銅鑼灣見
聽日全世界出街街同我賀佢老母

建議：
著全黑、帶背囊 保護前線 （帶多套衫）
帶長遮！帶水！帶口罩！
（落樓下五金包買豬嘴 唔敢講就問 有冇6200/6800面罩、眼罩、防割手套）

10月1 賀佢老母

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

10月1呀！ 仲坐係屋企？？

推 唔好驚 全世界同我出街

約曬啲三姑六婆 出街 賀佢老母

推

叫屋企人出街 賀下佢

塞爆港島！

10月1呀！

多一個媽媽幫手 前線年輕人多一份安全
請大家聽日一定要出黎

記得同屋企有良知既人講 唔好坐係屋企
銅鑼灣 灣仔 要人

10月1仲坐係屋企？

推 叫屋企人 出街 食渣哥

乜港島人咁少咩？

SIR 想係修頓一網打盡勇派?